[突發] 廣東已爆發

崗頂地鐵已封，各位業主客戶親友:新型冠狀病毒廣州前7例發生區域:
1、白雲馬務元邦花園
2、越秀華僑新村
3、白雲京溪街
4、天河華景新城陶然軒小區
5、芳村花園
6、西朗
7、廣鋼新城

777:沒事兒 沒事兒

哇 仲話社區無爆發？？

廣洲都開始大爆發咁啦..

香港仲未社區爆發
有排未到deadline
我有信心做deadline fighter都可以考到第一
大不了咪freeride我個問責班子

計返潛服期
過多一個星期應該爆到七彩

年年有今日

push and wait fc

依班死左未

Wfc 禮賓府一億個口罩夠我同波波餘生用

不用怕不用怕, 有黨在, 不用怕...

仆街。我藍絲老母尋日去左廣州

diu

咁果班係廣東拜完年既人

過幾日就有成班上中國探親嘅冚家剷返落嚟

唉唷唷

屌

全部被肺炎

信政府.jpg

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

大義滅親

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

Same 我估返唔到香港嫁啦

R.I.P

GIF of the Year

殺殺殺 火化=安全
為左人類作貢獻吧

屌 巴打同路

Come On

諗起香港人口嗰種高密度
我真係覺得未支爆，我地已經冚港剷

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

班c9記得唔好戴口罩

有冇source

virus doesn't care whether you are Chinese Communist or not

個班去撚咗支那拜年個班仆街

GG

入嚟就係要睇呢個

歲歲有今朝

up

好快殺到嚟香港

睇黎中國只有北京西藏內蒙最安全

香港人，罷工！

相信政府ok?

習總去過雲南 應該都安全

想不到成功攬炒率先在中國發生.......

國家現在是最強大時刻，GDP快全球第一。唸多幾遍習近平思想無事啦

Push

華僑新村呢類高級豪宅都出事
屌你老母武漢人

唔必最安全 但北京一定會保證不爆發

未必安全

中國政府真係冇得救...
根本武漢係大城市....啲人根本全國周圍走....一早隱瞞疫情.....依家所有武漢人已經分布全國同埋世界各地.....

因為春運係農曆年前，所以潛伏期後而家各地方開始爆發。
而香港則大部份癈老係年卅十或年初一先開始返支那，
今年應該年初三或四先返香港。
你預二月頭就會開始到香港大爆發啦。

利申：屋企兩老聽日返支那

祝你年年有今日呀

廣州都咁
諗下武漢

靠連登仔搞攬搞 死得啦
要不是靠中共搞攬炒

廣東爆發=香港爆發
大撚把傻閪廢中廢老咁嘅時勢仲去支那拜年
過幾日返晒嚟就大撚鑊
仲唔封關真係攬炒

依家重返支那？係咩玩法？

祝你老母死

記住換鎖

愈來愈痴線

我哋除咗要focus係武漢肌炎之外 仲要唔好令運動平息
事關2003年pk政府完左沙士即推23條 今次都可能會！！

廣東仲係78宗....

終於殺到去廣州

cls 綁住佢哋啦

次次見到「年年有今日」呢句都真係心諗JM9

不怕

好撚興奮，比起北佬，今次運動後我最想班廣州人型蛆死

自我隔離

應該同個副咩咩感染仲周圍巡花市有關

佢係比外母傳染 說明武漢支人已經係春運去到全支共 潛伏期就快 好快全面爆發

一係換鎖 一係自己搵地方避14日

不斷重演武漢個邊
暪報 撳住消息 到真係爆個時 慢慢放數字出黎

佢哋全部有命過到今年先再算啦

喂鎖9住佢哋咪撚俾佢哋上去啦on79

自私老母理得你死，自己搬去賓館住啦

Source?

真...

未load到張圖，就咁睇引用回覆都知講梗咩

攬炒

到廢物藍屍實帶啲毒返嚟

廣東省防預已做得最早及最好，12月已有好多人暗示左，乜病都話要用板藍根，份量重要亂咁寫落去，總之你明就明，封鎖資訊係要咁提示，用暗語講唔洗俾人拉

冚家剷

值得年年攞返出黎binc

今次未必完到

有同事上左去廣州拜年…會唔會返黎害死我架

完左但無人推到23條

就算同事冇去
同事嘅廢老屋企人返過支那我地都

舅父係政協 佢個仔本身想黎香港
琴日初一又話驚封關 唔好去香港
之後又改口風話唔好去佛山
而加訂左機票 送佢對仔女下星期去澳洲

有中共，唔怕啦

push

想打柒佢地

我老豆今朝6點靜靜雞上左支那成家呆撚曬

通常呢d 人都唔會有事

你記錯時序 02年已經講緊立法
葉劉巡迴各大學力sell俾人屌到仆街

binc

rip

好彩我呢幾日見到既親戚都唔係大陸落番黎
有個係大陸時間居多既姨媽舅父就遲下先番 不過會叫呀媽唔好見佢地

北京都幾十宗啦

會。
屌我今朝聽到同層廢老狂咳
其實啲廢老唔睇新聞唔上網仲要周圍去
馬會呀買餸呀返大陸咁樣 屌老母
仲有好多人唔識死字點寫！！

廣州7十幾宗
你信唔信北京幾十？
未報未驗姐

真係好撚仆街
屌你老母仔女黎

封關啦屌

點解d人可以咁9自私
搞9自己屋企人

仲要一月頭已經開始人傳人
難以想像三個禮拜後春運後先講會傳得幾犀利 好撚驚今次真係

上左去真係返唔到落黎
好認真講唔係講笑
唔好以為好彩自己冇事

上左去真係落唔返黎....
上面就黎封城
認真打俾佢叫佢返黎 真係會返唔到黎

北京有最強大醫療資源 唔安全就奇怪
全中國最安全就係北京

nmsl

一早同老母講左春運計埋潛伏期爆發會好撚嚴重
依家果d case都係武漢/經過武漢

仲好似文革時期咁 咁多時間過去都無進化
身體健康叫句口號就當成真 但實際措施就唔需要做
無事就愛黨 聞到棺材香又來喊冤
由始至終自作孽

唔死都冇用 仲上去

緊係叫佢咪撚返黎

我老母屌柒左佢 叫佢以後唔好返黎

可能封城返唔到黎 唔洗擔心

應該返唔到 你睇佢地撈埋食一碟野咁款

幾十對筷子夾埋去

好撚自私真係 屋企人都咁樣玩9

邉到睇？
我睇個網冇咁多嘅

（超突發）廣東第一封. 汕頭封城

香港都開始凍 我估香港都爆

我都係 而家諗緊我劈炮唔做定諗方法叫老闆炒鳩左條大陸閪算

澳門酒店都開始叫人放假

直頭要禁止入境喇

On9我老豆打算返珠海
我真係覺得大陸人冇腦

相信政府！

年年有今日，笑撚死，下年係咪要整個廣州肺炎

你唔知啲親戚嘅親戚朋友同事去過邊...

唔洗估
過完年班港燦返黎爆硬

幾時死

又鞭

相信黨，相信國家！

Cls

完全唔識大陸，想問廣西會唔會好大鑊，勸唔掂個朋友唔好跟屋企人過去。佢返嚟我就唔見佢住了

我屌你老母啦咁樣都唔係發國難財，仲上連登搵食

[有圖] 呀叔真係走得好前

廣西野味天堂…睇路啦

恭喜你恭喜你

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

俾我再見到呢班人沖敢走到出嚟，我請佢哋食海底撈

日日鞭，笑死

暴龍哥地盤都敢去

林奠臭雞是非一般的賤!

佢話揸自己車去，唔會同人群一齊喎
已經叫佢自我隔離千奇唔好見我

咁廣西同廣州廣東係咪叫同一個地方

或者係新疆 因為大多數人都係集中營 唔容易社區爆發

賣貴一倍
屌你老母含撚啦

廣西係廣東省隔離，廣州係市，巴打你唔止唔熟大陸喎

拿年年有今日啦

仲有啲細地方已經封村,唔止咁少

廣州上的士/巴士都要check體溫

美帝來了叫佢帶路就死得

個fd今朝俾佢屋企人捉左上咗廣東
依家唔知點

我老母當時嬲得濟屌左佢兩句姐 點會真係唔俾佢返黎但問題係我老豆根本唔想返黎 係上面打牌happy緊

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

好撚驚啊
有親戚落咗嚟香港拜年

可唔可以搵返佢哋出嚟再做多次訪問

依家要盡力預防
出街搭車一定戴口罩
少去多中國人嘅地方，罷搭黨鐵

有人可以貼返上微博bin 鳩佢地c

咁撚樣咒手足係咩心態？收嗲啦

nonono，得西藏安全

我對戇鳩父母
唔該佢地咪撚落嚟好過啦
累街坊

世衛都冇得救...政治行先...

外國就算防到武漢人都未必防到其他地區...
真係有可能陷球鏟...

啱啱上到網?
北京已經40幾單

下個到香港

拜年就是害人

好撚憎對親人都咁撚自私
自己中左招真係會死全家

1個傳哂全家 傳染性好癲

隔離緊啦可能

有過中咗招嘅城管局長前幾日係廣州巡花市

gg了

港人自救

只要研發唔切疫苗真係有可能陷球鏟

呢滴演員來嘎嘛！

深圳民眾已在超市搶購物資
深圳無貨就會黎香港搶, 大家買定D 物資OK?

記住唔好戴口罩，戴親全家死

手你老母呀 佢老母係撚手足

太天真 覺得政府會封關咩

家中一人感染，其餘家人感染機率85%。

遲d落埋下面繼續打

信政府 得肺炎

咒手足死老母都係啱？戇鳩冇藥醫

可能唔返黎更加好

手足老母係藍絲 唔死都冇用

你咁撚口賤，唔死都冇用

老母有病你抱住佢啦

同居傳播率達85%

可能已經埋

今個星期會凍，本身都多人病
好擔心

收埋佢回鄉證喇 屌

有政府 我地唔驚
有政府 唔洗帶口罩

不要再説了

快d死啦屌

感謝黨

每次見到呢兩件high到手舞足蹈既傻hi都要洗眼

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

入境 海關 航空業罷工！
癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=

覺得可行既幫幫手推上去

tg me hugo1991

唔好意思由細到大成家都好憎中國，所以我去都無去過，都無去睇過佢啲地方

好撚恐怖 嚇親

下年唔知剩返幾多個喺度